三億送比海狗公園係全世界最公然既利益輸送

1.海狗公園本身根本無香港人想去
2.中小學生好可能會搵埋家長去,變相家長送番一份錢比海狗公園
3.去海洋公園又要買佢d垃圾熱狗食,變相貼錢去
4.得1萬張飛,好可能比哂新移民學生

太低手

用三億轉移500億科研視線，好扺

我鐘意去嫁
嘻同意第一點
不過太多大陸人就真

500億反而冇3億咁多人嘈

海洋公園都做好多保育工作嘅
對雪狐都係海關沒收左 海洋公園收留